背脊好多暗瘡

有冇人知點解決？
但塊面又冇暗瘡
都唔知咩原因搞到咁

Call g出火

去拔火罐啦